男友打飛機

同男友一齊住已經一段時間 但發現佢自己一個係屋企時仍然會睇片打飛機 點解？我滿足唔到佢？
我地每星期都有做愛 仲唔止一次 每次大家都到高潮佢都會射岀 佢咁都仲要打飛機發洩？

因為唔想比你射

gay

對左一星期仔，對返一曰女得唔得？

又係你條撚屌

真絲

我地拍拖咋 未到結婚生仔

呻下都唔可以?

仆街了,不小心中出了賓賓

問朋友借AC開POST

算9數啦~你開個新ACC啦ON9
你以為有人信?中出賓賓

都話個AC問朋友借
佢之前開咩POST都唔關我事
而家呻下都唔得?!

射落海都唔益你

[size=6][/siTHISze=6]